【人證物證必睇】鏗鏘集重組811 爆眼少女及太古行刑式射殺真相！

今日RTHK先俾藍絲搞
鏗鏘集612,721都咁高質，811今集都好認真，踢爆警察多個謊言
一定要同我睇晒佢同埋推出去，唔好只喺連登推！

依家得幾萬views有無攪撚錯！

推

Push

唔好只喺度推

要睇晒佢
同埋推出去

最基本戰術，唔該前線記住

鐵馬鋪地，讓磚頭飛

push

用盡所有渠道推俾其他人睇

放映會最佳新片

做得好好好solid

鏗鏘集真係好高質

但今集少人睇
唔知點解

新屋嶺都有講
銅鑼灣喬裝單嘢又有講

方仲賢都訪埋
好認真

留名陣間睇
而家睇緊黃大仙街坊

嘩佢一集搵咗大量證人做訪問

Pish, 堅高質

推 港台加油

push！！！推爆佢！！！

RTHK撐住啊！！！！

今日先俾啲恐怖藍絲圍完
得幾百人又老吹到有一萬人

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

東方會做野

香港電台真係要撐住，香港未來靠你

快啲睇依集鏗鏘集啦

如果射頭可以致命
仲係合法使用已? 定已經非法使用?
算唔算企圖謀殺?

根本係

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

RTHK

加密啦大佬

要睇晒佢
依家啲views好低！
上次721 400萬呀！

UP

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

急需翻譯推出國際

香港電影欠香港人一場革命

Share埋俾國際平台

係

推！！等多啲人睇到

Tui

香港警犬，無一倖存

【建制派包圍港台】「小豪子」曾志豪寸爆示威者：用大陸套標準嚟計，梗係唔中立啦

多謝良心醫護人員！

唉

睇完, 幫手推

高質節目

721811

好撚高質

唔係必然
遲啲俾林鄭禁聲乜都唔駛睇

放映會最佳新片

rthk

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

TUI

呢幾集真係要backup

第一集： 721元朗黑夜

第二集：時代革命？

第三集：以暴制暴？

推&Shared

放咗喺下邊啊快啲睇

我地今場運動證明左好多野，
證明左中聯辦治港
證明左警黑合作
證明左武警扮黑警
證明黑警會扮示威者
證明左狗鐵監控直駁狗總
再俾你地證明監控燈柱直駁大陸
仲證明左好多野！
然後呢？沒有然係，證明咁多野做咩？
呢場運動唔係捉錯處，唔係搵得越多就會贏。
場運動根本入左死局，示威者剩係識不停漫無目的咁上街示威，白白犧牲，然後港共就加強打壓。
咁樣係唔會贏架！
只有撃中港共弱點，先有資格同佢平起平坐講數。
只有港共一跪，所有野先有機會平反，要撒監控唔係去發現佢監控，然後推低支燈柱，係要去解決個源頭，否則我地同大陸人有咩分別？
大陸人一樣知中共幾醜惡，但佢地推翻唔到，證明到個政府有幾邪惡係無用架！
明明已經有咁清晰嘅弱點暴露左出黎，
唔去打佢痛處，依然每星期動員去上街，
叫叫口號拍拍手散水就可以，
然後再俾人捉幾十人去審？
經濟唔肯犧牲，時間唔肯犧牲，
旅客都唔可以犧牲。
咁只好犧牲我地年輕一代，犧牲佢地健康，
犧牲佢地健全，最後犧牲佢地性命先滿足？

推...

支持香港電台

謝

推
即睇

推推推推

825 826

Lm

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推咗慢慢睇

港台加油

睇到胃痛
唉

yes

香港電台係香港人既電台/電視台
頂住呀!
撐住呀!

你地無做錯到!

請問你地既33台可唔可以唔好再轉播cctv1?
以前播cctv9起碼有意思一d

推 多謝rthk

612 721 811 820

最衰無英文字幕
否則又可以放上Reddit / Twitter

自己或者搵英文底好嘅巴絲翻譯，香港警暴要文宣國際。